頭先中環站上車坐往柴灣方向既灰色西裝清入一入黎

你火車未到站呀

推

sor

每日都要放吓風㗎嘛。

拉返啦，成個珈瓏炮炮口咁

空穴來風未必無因

睇人碌鳩咁撚狗

我都唔想，佢個lon描撚住我

裝飾嚟架
Btw, 唔該你

搞到我即刻摸一摸自己褲鍊